{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492551",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산골정육점식당"
    },
    "text": "山里精肉店食堂 (산골정육점식당)\\n\n京畿道龍仁市処仁区金良場洞324-10\\n\n韓食 , 10:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 120席 , 山奥の肉屋食堂は肉屋と食堂を兼ねているところだ。 ここは肉を購入した後、食堂で焼いて食べられる特徴がある。 この食堂は当日直接空輸した肉を使って時価で計算する。 価格対比で低価格で質の良い肉が味わえるというのがここの大きな長所だ。 内部はとても広くホールとルームが備わっており、各種の集まり場所としてよく使われる。 肉と味付けカルビ類をあらかじめ切って販売し、包装されたものを選択することができる。 また、セルフバーを利用して追加のおかずを作ることができ、価格対比でボリュームたっぷりで良質の韓牛を味わうことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この山里精肉店食堂はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道龍仁市処仁区金良場洞324-10にあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何席ありますか？",
            "answer": "この食堂には120席あります。"
        },
        {
            "question": "この食堂の特徴は何ですか？",
            "answer": "この食堂は肉を購入した後、食堂で焼いて食べられる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではどのように肉の価格が計算されますか？",
            "answer": "この食堂では当日直接空輸した肉を使って時価で計算されます。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではどのような肉が味わえますか？",
            "answer": "この食堂では価格対比で低価格で質の良い肉が味わえます。"
        },
        {
            "question": "この食堂の内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "この食堂の内部はとても広くホールとルームが備わっています。"
        },
        {
            "question": "この食堂では肉をどのように購入することができますか？",
            "answer": "この食堂では肉と味付けカルビ類をあらかじめ切って販売し、包装されたものを選択することができます。"
        },
        {
            "question": "この食堂では追加のおかずを作ることができますか？",
            "answer": "はい、セルフバーを利用して追加のおかずを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "この食堂で味わえる肉はボリュームたっぷりでしょうか？",
            "answer": "はい、価格対比でボリュームたっぷりで良質の韓牛を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 380
    }
}